華為高層確認 Mate X 上市日期 肯定會預載 Android 系統

華為西歐地區總裁 Vincent Pang 日前接受訪問，確認摺機 Mate X 將會在最遲 9 月推出，他保證 9 月一定能夠上市，亦有提前推出的可能性。至於 Mate X 會在甚麼地方發售，Vincent 表示任何有 5G 網絡的地區，至於只有 4G 的地方會否上市，他則未有言明。

相信最多消費者想知道的，就是華為會否在 Mate X 如在自家鴻蒙系統。根據 Vincent Pang 的說法，是因為 Mate X 在美國商務部公佈黑名單前發表，所以不受禁令影響，將會預載 Android 系統。Vincent 又表示將上市日期設定在 9 月，是為了進行大量測試，確保柔性可摺 P-OLED 屏幕不會像 Samsung Galaxy Fold 般出問題，不過事實是否如此，還要留待正式推出時才有答案。

不過無得Update

吹到鴻蒙天下無敵
點唔用鴻蒙要用垃圾android

外國邊個會買?
大陸D有錢佬又唔敢買呢D外國勢力既系統

因為google 跪求復合﹐所以應要求使用

呃鳩人買完自動幫人升做蒙鳩系統

係愛國就唔應該用android!

雖然係華為，但真係有興趣拎上手玩吓呢部摺機，個設計好睇過三星嗰部

到而家得果少少野睇…

將上市日期設定在 9 月，是為了進行大量測試

搵第一批用家黎做下白老鼠先

仲出嚟做咩吖。。。俾人笑？

咩情況 , 比google 封殺完全無影響,
咁封殺來把撚咩.....
意見接受, 態度照舊